# TO-DO list

## Pantalla general

  - [ ] Definir links superiores
  - [x] Colocar titulo en el centro de la tabla

## Usuarios

- [ ] .

## Clientes

- [x] Estilo de boton a links

## Proveedores

- [x] Estilo de boton a links

## Control de tiempo

- [x] Agregar botones para navegar entre semanas
- [x] Agregar boton para agregar registro